每方面我總係覺得自己係異類

自己搬出去住

仲有冇得再差？

有房咁好

窮人公屋仔咪咁囉

房係鎖唔到
捽碟/打飛機隨時撞破
呢點嚟講咪一樣

咁都有 但都好夠差

我連打j既權利都無

我有自覺就如一個人困係一隻動物入面見到自己係獸
你冇自覺就如支那病候群想要困我喺森林

樓主仲讀緊中學？

過來人同你講，做人其中一個課題係珍惜。
嘗試欣賞生活中嘅美好事物，唔好一味覺得自己有幾不幸。
同其他人比較無意思
Btw想講，你有屋企人、有得自己一間房、有屋住等等，唔好覺得一切係理所當然，
當你識得感恩嘅時候，你先會識得快樂。
否則你擁有幾多野，再好嘅生活，你只會繼續抱怨。
世界唔係圍住你轉，好多野唔係必然，趁仲有機會嘅時候，好好珍惜身邊嘅人與事。
依刻聽唔入耳唔緊要，你日後就會明。

冇錯呀 樓主呢種人唔會開心
有錢都係咁話

想要自由冇咩唔啱
事實係生活喺香港居住環境先會咁差
唯有去第二度睇下會唔會搵到自己想要嘅生活

呢個真
想做人開心啲，咁樣諗實無死

奴隸主好似都會同啲奴隸講差唔多嘅嘢
有飯你食仲咁多要求 唔係我比飯你食你一早餓死咗啦

又唔係叫人100% 咁諗 如果係咁就會放棄一切追求可以出家了

人揀唔到點樣出世 但至少可以揀點樣睇世界
奴隸都可以一面工作 另一面同其他奴隸密謀作反 FF下將來 至少唔會咁灰

係 你只係奴隸

諗法可以有好多 你想揀一條苦路都冇人幫到你
但係你可以做好份內事 得閒就充實下自己
想妒忌/羨慕人地成功之前 都可以評估下自己有冇努力

真係唔想reply樓上兩個佛家令佢地又有notif入嚟
我有更多dark嘢 因為frd知我連登冇講出嚟
你又並冇活過我嘅生活
真係唔需要你教我開心

上面果幾條友完全冇理解過你想講乜
淨係叫你向好果方面諗
唔撚洗理

咁 有
但咁唔就會唔悲觀

我有時都會覺得我自己好慘架
當然客觀黎講又唔係世界上最慘
覺得唔舒服係人既本能黎

你可以block左我
你想繼續自怨自艾 定係每日做自己可以做好既事？

命運慘既人會唔會得你一個

敢問樓主依家幾歲

兩樣野可以同時存在好唔好
香港大把人生活艱難同時努力做到自己

否定自己感覺 絕對唔係一件好事
唔係每個人都可以咁堅強
受幾多傷都打不死 逆境中無限自強

咁又敢問樓主幾歲同佢有冇努力有咩關係？

我就咁睇樓主依家講野係99%灰心 1%仲想努力落去
體態差咪游下水 冇心血管肌肉病啦掛

樣就難搞啲 睇你有幾value 自己既外貌啦 樣衰既仲少咩 利申柒頭 但我知我個樣唔至於阻我搵工 最多冇女埋身啫

屋企人講咩都可以當耳邊風

仲讀緊書都可以將來有錢返 到時邊個受歡迎?

如果仲讀緊書 好多野都有彎轉

樓主半夜出個POST都係想發放下負能量姐
你咁阿Q 樓主點聽得入耳啊
我唔覺得樓主同人比較完係輸蝕 就停曬手腳 唔會去努力改變喎

咁樣叫啊Q咩 對唔住
我啲哲學觀唔係幾好聽 只係比較實用 可以令自己開心過身邊所有人咁解

我自己就一刻都冇諗過自己有咩比唔上人 通常都係不斷做
所以唔多理解樓主心境 sorry
因為我知自己唔夠好命 都唔夠人地努力
其實我以前係諗 每個人都揀唔到點出世 但至少可以揀點死
跟住就覺得死果陣可以揀點死都幾浪漫 就覺得好多野事在人為

人生不如意事十常八九
你講既野無錯既
只係 人係面對唔開心既時候
都要先面對 否認>憤怒>BARGAIN>沮喪>接受 五個階段
未去到"接受"自己不幸依個階段 係唔會諗到點樣繼續生活 點樣解決

當然每個人出世冇得揀
連登都多人怨自己父母
大家都係幫自己既不幸搵返一個原因姐
能唔能夠走得出去 睇開啲 因人而異啦

快啲自力更生 就可以擺脫你啲藍絲父母既操控啦

加油呀樓主 仲有得救架

彷彿敏感啲悲觀啲 就犯撚咗大罪
乜撚體態 posture係坐姿
得㗎啦 高僧 睇得出你好明白我

笑撚死 posture 係坐姿
你讀好啲書啦咁

Thx ching

吓??????????

有d家庭窮但好有愛
仔女大過都會對翻好佢地啦
偏偏有d人竟然話唔好自怨自艾

唔洗理佢地，好多呢啲正面撚。我有個長輩都係呢啲正面撚，我一悲觀佢會話我錯，之前差啲俾佢逼到更唔開心。而家學識當佢透明，佢講啲野就當耳邊風，是但應佢哦，佢自己講完經就會滿足

呢個世界我最慘 我最不幸 我最可憐
事實上呢個世界就係咁唔公平
一係你將呢種感受轉化做動力同目標
一係你就怨天尤人做返自己所講嘅loser

點解有人會覺得叫一個覺得自己不幸嘅人諗下自己其實都唔係好不幸 重有無好多人不幸過你 黎安慰佢係有用

你再要單憑呢個po睇到嘅accuse我未夠慘
由得你 go ahead

好撚嘔心 唔批准人去悲觀 唔批准人覺得自己異類

1. 我真心覺得有人condescending
2. 讚自己聰明打下飛機 咁又要屌

唔鍾意佢地係因為verbal abuse同份人bitch
你咁就"睇得出""你似係"我自覺高尚過佢地
真係19猜心
完了吧